愛華頓班主又幾忍得馬高施華

我蓋

炒po

原創

同曼連一樣冇錢比解約金

好狗

班仆街害馬高c華

又話係Daddy接班人
點解教幾隊都咁差

屌奶星 施華勁能到

2:0

班球員勁25。。。

25b